一齊大叫啦

一齊大叫啦
哎完就會忘記
哎完就會舒服啲
啊
呀
叫啦

啊… 啊… 唔好啊…

呀呀!!!!!!!!!!!!!

認真啲 叫啦
呀

哎完